黑警記者會

記者們可唔可以將啲證據大大張印出嚟，例如721啲拎住武器嘅仆街，有相指住嚟問，效果應該好過剩係用把口齋講。